點睇Dupilumab ?

inhibition of both the IL-4 and IL-13 pathways
好似幾勁

Adverse events, such as skin infection, occurred more frequently with placebo; nasopharyngitis and headache were the most frequent adverse events with dupilumab.

不過就貴撚到仆街

But it will not come cheap. The drug, to be called Dupixent, will carry a list price of $37,000 a year

留名等睇ILV 094